兒子生性，熱刺倍感安慰 （FPL撚入）

終於復出喇！

9.5入唔入得過

正皮：咁撚平，狗衝啦仲洗問
負皮：收皮啦熱狗，最憎熱血公民

樓豬又借D意反牙達

尻達

主場對紐仔

對紐卡素，大屠殺

黃洋達

今晚對紐仔

0:1

下場發威架啦

對阿狗

兒子踢得唔錯

兒子今晚好勁